[又一單] 女子進食河豚後懷疑中毒入院 現時情況嚴重

衞生防護中心表示，一名女子進食河豚後懷疑中毒，出現口唇麻痺、全身無力、嘔吐和呼吸衰竭，現時情況嚴重。

事主69歲，昨日食用由丈夫在本港捕獲並經烹煮的河豚作晚餐，感到不適，到天水圍醫院急症室求醫，其後轉送屯門醫院，需在深切治療部接受治療。

衞生防護中心發言人表示，河豚毒素是一種毒性強烈的水溶性神經毒素，而且耐熱，不會在烹煮、風乾或冷藏過程中被分解，可影響中樞神經系統，嚴重可能會致命，現時並無已知的解毒劑或抗毒素可分解河豚毒素，中心建議市民應避免購買及自行宰洗河豚進食。

由丈夫在本港捕獲並經烹煮的河豚作晚餐

豚肉成日都食架啦

其實係唔係自殺死唔去

佢老公冇比人報導有事 姐係煮完淨係比老婆食？

佢老公就醒
老婆你食先

佢老公仲毒過河豚

又係廢老 少少毒都受唔到

有無買保險

正常人都聽講過十萬九千次河豚係有劇毒

日本專業師父都好少 正常人點會唸要自己煮黎食

有預謀殺妻

因為你同佢講河豚佢唔識
講雞泡魚佢可能知

This is murder

都話河豚呢d 淡水野唔好食, 食海豚就冇事啦~

咁大膽自己整

佢地無睇新聞㗎咩，定真係對自己刀法咁有自信

事主69歲，昨日食用由丈夫在本港捕獲並經烹煮的河豚作晚餐，感到不適，到天水圍醫院急症室求醫，其後轉送屯門醫院，需在深切治療部接受治療。

天水圍真係住好多無腦垃圾

死就死喇 搞咁多野

天水圍公屋一班大陸狗

on9無藥醫 死撚左佢啦

係咪又係大陸風氣傳落黎

汕頭果邊好興食河豚
之前鼎爺又介紹

阿寶

個個以為自己刀功好似鼎爺咁吖嘛

Good work 47

現時並無已知的解毒劑或抗毒素可分解河豚毒素

咁等自然排出？

死廢老抵撚死啦

好可能變肝硬化

弱智廢老早死早著啦

食河豚去春帆樓啦

老公做底佢拎保險?

如果死咗，真係可以告佢老公謀殺

有排未死 仲有多十幾廿年生果金攞

等死

咁撚蠢，又係蝗？

又係 d 廢老響坑渠釣魚攞返屋企食

死完老婆又係一條好漢

點解天水圍醫院要轉去屯門醫院？
個間廢d?

日本仔示範劏河豚

鼎爺都係講完就算 唔敢食

算唔算誤殺

要查下個哀佬

老公謀殺？

收皮啦

佢老公買咗幾多保險

真係食河豚都淨係敢食養殖河豚
萬一個師傅一失手就係咁先

渣ga

玩命食物

死於弱智

原來香港都可以捕獲河豚
呢排咁多人中毒

升官發財死老婆

衰佬
速成狗打錯字

老公係咪買重左老婆保險？

老公:計劃通.jpg

最後的晚餐

事主69歲，昨日食用由丈夫在本港捕獲並經烹煮的河豚作晚餐，感到不適

on9無極限

河馬係馬，鯨魚係魚

袋中無毒個部份咪無事

廢老

似廢老+大陸西

從來冇聽過有人係香港走去捕河豚

個老豆冇食到

古有 升官發達……
今有 清蒸河豚 死老婆

日本養殖嘅係無毒
野生唔同 係劇毒

老婆殺咗你 我就可以偷食

69歲天水圍

雞泡魚啲毒一滴都唔夠已經可以即時致命，係最撚毒既野之一，他一直在玩命

一定係碼頭拎住罐啤酒釣魚既廢老

因為河豚素不能越過大腦中血液細胞的屏障，所以中毒者就會在大腦清醒的情況下感受到無助的痛苦。

儘管如此，進食接近致命的份量後，服用者可能處於瀕死狀態數日且持續保持知覺

好好過埋依兩日 揀定棺材 plan定點搞身後事

係唔係d傻西新移民

「煮熟啲咪冇食囉，以前咪又係咁食」

「煮熟啲咪冇事囉，以前咪又係咁食」

又係大6人啦....有無收左錢先醫佢...廢事一落床就走數!

新香港人？

natural selection doing its job

安樂死D I Y

香港人由細到大對住個海
點會唔知雞泡魚唔食得

應該係廢老
老公係垃圾紅底
平時會去d 臭坑渠捉埋d 魚話好鮮好鮮
平時行山飲山水果d on9 黎

醫療負擔咪咁黎
香港人點敢病 唔洗返工 唔洗供樓咩

雞泡魚?
屌你...我小學都聽過雞泡魚好撚毒...唔好食...
估唔到廢老仲拎黎食
大佬 條魚捉上黎已經谷哂個氣泡好撚古怪 點會諗到想食佢

其實個老公係咪有預謀要殺妻？

重案要開file查一查好！

如果唔係就屬於自然淘汰

所以話九成係大陸人先會咁做咁ON9,同埋9成唔係第一次

有晒計劃

廢都相獨呑家產

支那人唔係百毒不侵咩

又要召喚達爾文?

老公冇事 冇食到 特登釣番黎比老婆食

傻人發現案

正常香港人肯定知道河豚唔食得。
一係新香港人，一係扮唔識野想殺妻。

69歲自己劏雞泡魚又係廢老

支那種出名自私兼無同理心: 食咗中毒果班係佢哋蠢姐, 唔會輪到我既